福建佬黎北角。我地留係屋企響應罷買係咪最佳戰術

逢日。五。罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向